屌！TL韓子亮啱啱follow咗我ig…佢是咪想cow我？

雖然我都係member但我已經有男朋友架喇

想知知名娛樂台member 唔XXXXX有冇被佢follow咗…

收到風 冇

下次去bing bing恥笑牠…

咁啱嘅佢都follow咗我 但係我都已經有男朋友
冇得做佢嘅0仔鳥